fact check左

一句fact check左，成日post d舊聞假料
連登唔應該係咁
以後開post有圖補返連登acc名同時間日子

當然，緊急嘅可以post左先，但有時間請補返，免被對家帶風向

推比更多人睇

push